[幫忙起底] 偷人信用卡去碌 警局話有好多受害人 但告唔入

無論生人熟人 卡照偷！
受害人：朋友
賊IG：cum_ming
狂po名牌上ig扮有錢
碌卡地點：港島 估計住太古
多位受害人遭遇：趁人去廁所 係袋偷信用卡
佢電話講唔講得？工作地點IG圖有。
報案經過：警察指證據不足 即時以往有多位受害人charge佢

求正評推po，一黎減少之後受害既人；二黎求個公道。如果可以，幫幫我起佢底，多謝各位巴絲！

告唔入仲算唔算係偷信用卡🤔🤔🤔

咁既人都有15kfollow

警察都無可奈何
我可以發誓此事皆真 講假死全家！

留名睇撞車

真心唔明，佢手法令到拉唔到定咩？

好撚gay

Cum_ing

就好似我當年比細路非禮 告唔入一樣
要有人證睇住件事發生
利申：絲 朋友巴打 幫佢開post

唔該各位巴打！

搵銀行出張statement證明你信用卡俾人盜用再報警

一打
碌卡位實有CAM，影到係佢碌已經有晒證據
猶差用咩理用話證據不足呢?

大把人就係用卡或者八達用現出行蹤俾人捉喎

有 真係有 所有我朋友可以攞出黎既證據都比左警察
我朋友嬲到仆街又告唔入 好撚想佢死

佢買followers架

鋤佢唔入 咁都係唯有買兇隊撚冧佢嘅啫 , 唔係仲可以點 ? 你又頂撚住條氣

Police ：過左一段時間就唔會有記錄
cctv唔會keep成世
班警_唔做嘢我可以點

睇下呢度幫唔幫到你
另外可以考慮搵律師陪你去報

多謝絲打！

警察唔幫可以有任何推搪！
遲遲處理
最後彈封信比我話close file

屌 個ig名打錯左
係cum_ing

幫推

根據其他受害者所講
任何絲巴打要小心佢
咪睇條友好眉好眼咁
佢成日約三唔識七 ig direct人出街
無知少女更要提防 咪貪人住港島上當

多謝巴打

推po順手食花生

推

我朋友話好感動！多謝你地

多謝絲打！！祝事事順利

相由心生
唔怪得條友咁樣衰

你信用卡果邊係點講，同差佬又點講
應該扮唔知係佢做、淨係話俾人盜用左，而張卡係唔見左，咁差佬一定做野ga喎

多射巴打
祝生活幸福！

只係凍結左 直到而家都係凍結緊
勁無奈
巴打多謝你關心我情況
我係上面啲留言解答左巴絲們點解

驚犬 咁都冇得入佢

幫推 我到依加都唔信惡有惡報 唯有靠自己

佢地係唔想處理
收份糧算
我又無錢請律師
只係學生妹/哥

pish

屌 無撚錯
巴打你應該有經歷過類似 所以明

多謝絲打 祝家庭美滿！

放上嚟都冇用，建議樓主搵律師一齊報驚，啲警察怕煩先唔理。

冇錢請律師就搵議員，總之俾壓力班警察先會做嘢

成張卡偷走左?
定淨係影低左上網買野?
冇咩理由捉唔到嫁WO

佢啲仆街fd咪留負評
你係幫緊個騙子
你係為左佢
你就被人屌醒佢啦
on999

成張卡偷走！
報左警 警察唔理 話cctv已經過時del走左
屌佢老母

搵區議員？但警察拖件case拖到無左cctv紀錄
btw 多謝絲

好明顯怕麻煩啦

幾耐先發現呀

點解會無啦啦偷到

首先要係你個袋拎張卡出黎
都好大動作

即刻架喇 我銀包好少嘢
得學生證 八達通 信用卡
所以已經即刻知道係佢 出完街即刻報警
唔撚打電話比條撚樣 費事佢消滅證據

點知最後我係比警察拖！
本身勁信任警察
屌 拖到無埋cctv紀錄

搵區議員出手
要有人睇住班仆街先會做野

有冇報銀行呀? 俾人偷卡即刻報失條數銀行幫你頂唔駛自己找嫁WO

佢太熟手而我太on9

係啊 凍結到而家
條數未使我找住

同事? 公司偷?

唉又要推POST

你依加知唔知佢碌左幾多?

成個超齡潮童咁款

差唔多成萬

多謝各位！

有冇打去卡中心問下 , 警察有冇幫你落口供?

咪睇少佢 警察話佢呃左好多女錢
有個事主：個死賊仔食飯爭住俾錢，費事我發現張卡唔見咗！

佢老母生佢出黎真作孽

做晒喇 兩樣嘢都⋯

cctv刪左係指佢去碌卡既鋪頭既cctv?

差啲漏覆！
飯聚 ig識

但由佢碌卡到班警犬話搵唔到cctv隔左幾耐呀？
Cctv咁快del架咩？尤其是啲大鋪，
通常會keep一段時間架喎，
以防有客投訴或者有咩爆鑊可以check 返閉路睇邊個啱邊個錯

無錯！話舖頭唔會keep咁耐紀錄

銀行個邊問你攞左口供記錄 無再FOLLOW??

淨係凍結左咋... 直到宜家都係凍結

之後就無再打黎

呢條友碌人卡搞港獨

扮嘢食女，又真係呃到女錢，po張私樓，po下名牌袋，又再可以碌下一條女張卡！

信班垃圾警犬黑警不如信自己 班撚樣蛇王食豆腐花就勁
Btw 好用唔用 用cum黎做名

呢句係差佬講既 但你唔肯定間鋪係咪真係刪左cctv紀錄?

推到佢仆街

職員唔理我 輪更又乜q都唔知打發我
要警察問

D警犬有冇懶西到咁. 有哂邊間鋪. 其實行入去要求睇佢地CCTV跟住就CLOSE得FILE

十萬個感激！
希望我朋友情緒可以穩定返啲
我而家唔知做乜哄返佢好
目前只有咁做！

唔見信用咭無即刻報失??

有 所以我唔洗找佢數住！

我想講講銀行幾on9

其實唔見卡
去報警都 首先要報失先
佢地話要等
等間垃圾銀行有個交易紀錄
先可以同你開file
如果唔係口講無憑
等得個交易紀錄返黎
呢個時候已經過左十日
我覺得亦都係銀行弊病黎

push

差佬真係仆街

近排咁多仆街推

多謝各位

屌你綠帽

推 推到仆佳
加油 唔好太傷心

條友唔係第一次偷 姐係佢鑊鑊都咁好彩比d差佬幫佢拖到間鋪del cctv?

有晒證據猶太人都唔受理
可以搵當區區議員 夾住你一齊去 一定受理

如果猶差唔理 少過5萬蚊
就申請法援告上小額錢債審裁處

輕輕一推

地板哥 兩邊都有拖！
銀行拖我至少10日
警局拖左數唔到幾多日

可唔可以開埋鋪頭名
佢去過咩鋪頭買 買咗啲乜?
究竟事隔咗幾耐?

係 佢真係次次咁好彩！

睇有冇心做姐
有心做呀 , 你報完案佢地就上鋪睇CCTV, 先唔理有冇碌到張卡, 起碼可以鎖定左邊個偷先
再去問銀行拎記錄, 我唔信報左失由警方要求銀行拎記錄都要慢慢等STATEMENT 囉..

我朋友會好感動

可能識路 次次去返嗰幾間鋪
反正cctv又唔keep

我朋友話怕條賊知佢邊個
只能說有一皮左右
事隔幾耐我問問佢

一般你報失又俾人碌左銀行都會要你報警同提供記錄架wow, 等乜春.

屌⋯

見你咁慘幫你推下

要等啊 真係 真係

love#真係無撚得救喎
自己匿埋一邊喊啦

樓主開post無乜證據，正常嚟講應該係會比人屌返轉頭
但勝在起底對象夠柒夠MK

好撚感動 幫條賊出名 賤出名

有證據！比銀行警局拖

誰能.*及我 _×°驚天動地

好撚誇張 偷卡碌都冇事

怕乜撚野 去到呢個地步都仲要驚？

咪咁啦 如果比著係你fd 你都會避免任何發生既危機
佢做得出呢啲仆街嘢 殺人放火都做得出點算

所以有起事 搵區議員！

個ig名都佔唔小功勞

會唔會佢係間鋪識人?

Push

講返先⋯
發生案情個日係public holiday：星期五夜晚
星期二先覆我
已經日日打過去嘈
條仆街賊係老手 假日落手

最近,警方打比我
問我攞進一步資料 話佢條撚樣又偷野
所以我先咁嬲
點解有人可以逍遙法外⋯⋯

唔會唔會
有個受害人 比人碌卡係7-11

講返先⋯
發生案情個日係public holiday：星期五夜晚
銀行星期二先覆我
已經日日打過去嘈
條仆街賊係老手 假日落手

最近,警方打比我
問我攞進一步資料 話佢條撚樣又偷野
所以我先咁嬲
點解有人可以逍遙法外⋯⋯

宜家比哂電話號碼
Instagram
比警方
都做唔到野
我真心覺得好無奈
賊電話：61598778

班警犬乜撚都做唔到
正係識得閒叫下你番去錄口供 hea鳩你

屌呢啲仆街冚家鏟個老母臭閪
全家賣咸鴨強
推

報案紙呢？影啲野上嚟有証有據好啵

日和！！ 係啊

dklm

你要搵多幾個受害人搵立法會議員陪你地報案

銀行cctv應該起碼keep一個月

利申internal audit

唔係銀行cctv⋯⋯
係舖頭

唉⋯⋯

唔理真假 推到佢仆街先

真！更多無知少女上當

推！

推佢上熱門

買咁多followers
po私樓 po名牌 扮有錢
咁睇ig個殼又幾呃到on9女既

推po比啲on9女睇到！

Pish

真係要叫我朋友做返啲野

岩呀～港女就係甘樣以為自己吊到高富帥
真係有樓有高潮。

下 呢幾日又有新受害人
好想見到呢啲人渣入冊

咁啊 樓主 頭先你無打錯的 做乜而家打錯 一陣你比人鬧架 小心啦

search到fb, 但全部舊相
set public嘅post, 完全搵唔到有其他朋友
全部佢自己like自己
收咁密 點起

自己印街招貼啦 唯有

哇屌 勁啊巴打
兄弟做嘢喇

警犬同我講佢最近又偷野啦
要搵我比多啲資料。

聽我朋友講佢成日都買野
買到變成熟客吾出奇。

吾你老板 「唔」啊

真系好多謝呀
我朋友之前都吾知佢fb 叫咩名呀

系你老母

幫你推post你五系甘牙就出齊

唔明佢靠咩食女喎
咁撚樣衰

班女又係蠢
啱啱識人
去個廁所都可以手袋唔跟身

放個電話出來比我地做野啦

用電話no嚟search啫
都唔係新技能

香港咁細人咁多
只要肯咬實佢整死佢唔難

前一頁有啦 老友
但打去要講嘢喎
播段佛經 感化佢 勸佢自首啦
再咁落去媽媽會傷心呀

whatsapp加唔到佢
可能比差佬打得電話多
佢轉左Number都唔奇

食屎狗 身有屎 可能轉電話都唔奇
樓主問下新受害人
用咩聯絡方法同賊溝通
可能攞到新電話

條撚樣可能po名牌 po私樓 引班on9女以為釣到金龜
呢啲得不償失真好笑

推到2046 騙子賊仔應該斬手死全家

條友近排仲要呃多個少女
警察無能到飛起

聽我朋友講
個個賊經常性係銅鑼灣出現
扮哂有錢人日日shopping

咁都告唔到

成個古惑仔

樓上仲話好眉好樣

望一眼就已經諗係咪gay lo
點知真係

晚晚去bar 溫女
港女快啲去9沖啦

收到新報案仲要打比之前既受害者 又搵過人錄口供
我懷疑差人分工係咪正係錄口供
痴線既社會

幫推
但收返埋你啲吾系甘牙唔該

真係好多無知少女
仲心心眼！？ 快撚啲走啦！仲留言！唉

應該兩個人黎
樓主有兩個朋友同時入黎推post
可惜而家推po既視乎唔知連登規矩
收番5p字
btw幫推

根本我朋友報警個時
見到班警犬不停傾計
好似成班八婆

黑警hea你地
正常無理由唔理
因為條友除左偷竊仲犯左偽造文書

報警話呢條友搞港獨啦 即刻重案跟

無錯啵 巴打

港獨即刻處理

唔明點解告唔入
銀行有交易紀錄
去佢買野既店鋪拎返佢碌嘅單+店鋪cctv
再搵鑑證對返簽名
有冇試過同銀行講呀
如果偷咗人張卡碌都冇辦法追蹤到咁易甩到身
咁世界大亂啦信用卡咁普及

樓主答左，你去第七頁睇吓

有啲卡一碌就係
唔使簽名架喇

樓主講野1999
咁耐都拎唔到證據出黎睇
案發手法同時間又唔講
利申幫推食花生

第七頁算講晒 睇睇

要搞大件事先會有人理
呢啲細case 邊個會搞
我朋友一打電話報警個陣
個警察已經超串嘴拎銀行交易紀錄
先會做到野
宜家咩都做唔到架

呢張係報失紙黎架咋喎

用信用卡都告唔入
食花生事炒車

咪又係1999
俾人偷係幾時
俾人碌卡係幾時同係邊
報案係幾時先

如果個仆街成日去相同鋪頭買野
同一間鋪成日有假數卡機會比cut的
所以要捉到佢唔係無可能
係睇黑警會唔會hea做

我認為唔太重要
又唔係警察 知咁detailed做乜
detail係都講比議員知
信任樓主係真心非假膠就得
幫推啦
唔好judge
無意思

口供紙

因為成件事都唔太make sense
算啦幫推

唔係掛 咁都入唔到

賊真係有樣睇 一睇到佢個樣就好不安

人蠢幫唔到手 幫手推下

樓主本身on99 講d 唔講d

我估計就女人，見人潮有錢就比人撩出街
之後有心人裝無心人比人偷用卡
成件事好撚簡單
不過連登仔要睇到女樣既先決定幫唔幫

三唔識七同人出街都夠on9架啦

又係樓主係雞係公廁唔抵幫啦一定係

樓主係男人，同埋呢句係佢講

個賊係基佬

睇黎睇去都唔明，去廁所時被偷卡？ 好多受害者去廁所自己野都唔跟身？

2.去廁所咁短時間去買到咩？

3. 個簽名咁快學到？
4.應該買500蚊樓下先唔洗簽？
5. cctv keep最少都30日。你即刻報警就話dwl左？ 一係你就話跟本隻cctv係假狗錄唔到姐

點會告唔到
問鋪門拎返閉路記錄再對返碌卡時間
係差佬懶到仆街廢事理

條7頭上網搵相扮去歐洲，點解咁有撚7

竟然都唔係第一單 點解唔釣多次出黎人贓並獲

我宜家仲不安近。

睇極都唔明點解告唔入 再唔係搵民建聯工聯會幫手攞

可能係想食人隻車唔成反被

喂 係啵 警方唔放蛇既？
好撚hea

利用去廁所的時間偷卡
我朋友同個賊食完飯之後
個賊就不停look 卡啦

報警既時候已經過左10日
cctv 既野我又點知
黑警講咩我就照聽囉。

你確定你朋友唔係你？

我係代表我朋友既
佢就係吾想再有多個受害者。

屌樓主1999

又朋友又我 究竟你定朋友係受害人呀？
又話啲警察知佢前料 又話幫你唔到 手法高明到咁？
盜用信用卡都唔係小事
有無證據證明你報過警？定畀人騙財騙色想借我哋公審？

自己睇返前幾頁
咩證據都係撚哂到
我就鄧我朋友吾抵先幫佢出聲
佢比人look左卡,慘撚到甘

臨訓幫推

吾你老闆

呢d人渣唔推唔得

追晒po未啊on9
自己睇返前幾頁啦啦
前面大把人judge過 有晒解答

上面唔信黑警會hea辦案既
大概係自己未親自去報過案
你成日以為香港好好
但我可以話比你聽警察真係好hea
處理港獨先最快

樓主如果一早知要搵立法會議員
唔想曬黑警 唔會搞到而家連CCTVB都冇記錄

cctv

咁撚仆街 推到佢比人拉先好收手

又話差佬唔受理？有冇開RN?

差佬未開file同你當case做
又點會咁得閒同你去餐廳睇cctv
睇cctv係CID做
同埋要拎offical permit喎

多謝絲打

屌，到底發生乜撚野事，垃撚圾樓主係撚咁吾系廿牙都得一兩個人出聲，仲話學生，係咪讀屎片架
樓主比人屌完仲要SORRY都冇句，繼續係下面吾系廿牙
吾撚洗多謝莪拉

幫推

喂但係唔該你收返埋你啲吾系甘牙
呢度連登黎 想巴絲打幫手起底就守下規矩唔該

有時係會撞到怕麻煩嘅猶差，
你要去第二間或唔同時間再去先有用

BTW 無爬文，今日係案發之後幾耐?

吾 甘

戇撚鳩，比人屌親佢吾系甘牙都當睇唔撚到，轉個頭繼續用

條仆街咁撚柒 擺明專呃d on9 出黎 因為on9報警 猷差唔撚理

吾你老母咩 番5p啦 正常人點會俾佢偷到
提下你d 5p同志小心好過

我真係好撚懷疑自己係咪上緊連登
居然得幾條友屌佢5p字

仲要成班人係下面當冇事發生過咁講野 一次半次都算，見你比人昆咁撚慘，但係屌完都繼續用，仲要當睇唔到，飛哂屌佢吾系甘牙果啲留言
定其實依到全部都係5P移民

咁撚仆街
香港人真係貧苦到要打荷包為生？

以為得啲弱智同落後國家先會發生

本身想幫 不過睇落去就覺得比人呃唔係無解既

條撚頭樓主留個icon 推post有撚用咩
推更多人睇有乜用
係就同差佬講佢有份搞港獨 黃絲呢d野
差佬肯定快跟進

黑警

試過屋企比人爆格.猶太人到咗屋企問我屋企人
:又唔係你唔見嘢.報咩警
所以我信佢話班猶太人唔做野

Btw:吾你老母

我都有類似咁既野
上星期五發生
我朋友又係比人偷信用卡
成個袋 錢 電話 無唔見
淨係唔見身分證 銀行卡 信用卡

咁佢住大角嘴
約我去旺角警局報案
拎飛報失 等左半個鐘左右
佢散仔同我講 而邊只係報失 唔會幫你轉介去cid查 如果想查就要禁第二張飛
咁我禁第二張飛 又等左個幾鐘
今次三柴 講哂事發經過
佢話件事係中環發生 應該去番中環報案
今晚cid 又比較多野做 你今晚可能要等到兩三點 （果時七點幾） 又叫我地拎左銀行記錄先 再報過啦

一星期後拎左記錄 去警察總部到報
我諗唔會咁撚懶啦掛
點知佢話張記錄唔夠詳細 同埋無拎身分證 叫我朋友拎埋護照 同埋張詳細啲既交易記錄 去中區警局報

咁再等一星期 去中區報 又係七點幾坐到凌晨兩點幾先上房錄口供

交易記錄 有去3間七仔 酒店 酒吧 碌左11次野 佢都同我講搵唔到個人

推上蘋果啦 搞大佢我唔信警察夠膽唔做野

搵議員陪同報警啦，咪同上次淋黑油單野一樣

呢D人真係好撚仆街

晨早幫你推一推

TVB再拍幾多套警探片都救唔返個形象
咁都證據不足

警犬唔想做囉 如果佢係搞港獨即時唔同晒

如果咭主無諗住買a呢個物品，而張咭又有呢個交易，咭主懷疑被盜用張咭而去報警既話，咁都唔去查？

無論ip或係街碌既，都有跡可尋呀嘛，以佢地咁有權

點會捉唔到啊 周街有紀錄
班警似唔做野啵

屌你老母 又吾又甘 係ig識人 走啦死mk

推
巴打加油

得罪講句
乜撚嘢ig飯聚
交友網啊依家？
仲要對住個陌生人放低銀包去廁所
手袋都攞撚埋一齊去啦
抵撚死

幫唔到手唯有推一推

咪跟車太貼
樓豬淨係話差佬話冇cctv做唔到野
又冇講格左幾耐先報
又冇講點證明係個mk仔偷
又冇講所謂比到既證據已經比曬究竟比左d咩
點解就咁up幾句就咁多人跟到貼一貼，第一日上連登？

咩用信用卡一定有cctv仲膠 求其上到網既地方已經用到啦 一定要有機先碌到？

條友去舖頭碌卡呀
追哂po未啊on9
上面啲問題佢答9左啦
你唔好話你而家係為反而反
條賊啲fd？

我講用用信用卡果到係想屌有人覺得用信用卡唔一定係係鋪頭果信個人姐 唔係講樓豬

上面d問題答左？完全睇唔出有答囉淨係講報左之後既事 報之前既野完全係1999 就咁睇樓豬比既野只可以當報失

呀唔係報失 係有人偷左黎用 但唔可能肯定係邊個偷

追左成個post, 人地好明顯係借刀啦，講極都係得報失紙

時間又唔撚講，點解係條mk 做又唔講
係邊到碌又唔講

仲有唔好忘咁到攞cctv咁易啦
好多cctv係扮野 save錄影既地方唔係鋪頭要好多手續先拎到
依個部門搞一兩日果到又一兩日搞番十日八日其實好正常

比佢張profile pic嚇親

屌岩呀 好似講左好多野 但其實d野好弱好無力

呢條木咀賊眉賊眼咁款
一定要推到佢仆街
BTW啲猶差又係垃圾嚟
猶差死全家

上條友ig 公審佢

邊忽好眉好眼
女人真係弱智

推到仆街
著咁多名牌都遮唔到陣mk酸味
第二張圖仲要坐係廁板自拍

唔係唔想幫 但打撚曬5p字點幫

錯重點但好好笑 你已經由受害人:朋友 變成 受害人:我

抵啦 ig搵你 又會肯出去

樓豬係咪見到個mk仔幾靚仔 即刻濕曬
見星期五晚得閒就約佢食飯開房

點知條mk仔見樓豬咁豬就偷卡走人

垃圾mk仔配垃圾臭雞

其實絲打, 可以話你知警犬做野就係咁
我之前有d事都係去親身報警, 佢完全係推得就推, 根本唔想做
當時我仲細個, 唔太夠佢拗, 糾纏左好耐最終都係比佢用狗屎垃圾理由趕走左
最好你地一定要搵到社會人士陪你地去報, 就好似上面巴絲所講既律師/議員
同埋想知條數有幾大?sorry可能碌太快唔知上面有冇講
可唔可以講下個詳細d既過程

差佬有心要拎就好快

根本猶太佬就垃撚圾... 屌佢地老味我都見識過佢地幾撚仆街

邊度好眉好眼呀 賊眉鼠眼就有
btw第一張相有啲似周柏豪嚇咗嚇

嘩屌又吾又甘 你過返5p搵啲fd囝幫你啦

on9 信用卡有哂交易記錄時間
對返店鋪cctv都唔識？

lm

做乜最近咁多啲公審、起底post

利申無追post

發覺樓主好唔誠實
又或者咁講 篇文隱瞞好咗多重要細節

要做佢點會告唔入呀，d黑警懶撚過閪

班毅進垃圾係咁
之前報警 又係咁話要搞好耐 嚇下你
跟住又過未必搵到
屌佢老味hea到

講真
就算有佢地都唔做
原因對方根本可以拗唔係自己的方法有好多
揾人做証不在場證據
同埋cctv又唔可以做證據，只能佐證
要用佢認人只能用當日衣著黎認，佢有心避扔哂果日著的衫你都吹佢唔脹啦
我都中過伏，比人偷野有cam影到捉哂人都唔落得charge ，佢死口唔認上法庭佢都有機會打甩
香港好多人就係用呢避過法律責任
樓主rip
你再推得勁都冇用
反正好快沉底又冇人記得
試下揾多幾個受害者試下告佢
去法援/小額錢債審裁處講件事出黎
如果佢地受理一出律師信一定嚇到佢仆街

因為樓豬話幾個fd一齊用呢個ac

有啲本人打 有啲fd打 輪更咁回po

碌卡要簽名

唔使架喇⋯ 唔好傻啦
細數細數加埋成皮

一唔見張咭就打上card ctr啦，重可以瘋狂碌到成皮，你連續買多過3次野card ctr已經打黎問你做乜啦

證據不足
狗真係狗

點睇都係借刀

咁都唔受理

見到喊嗰幅笑到大大力拍枱

用人卡碌一定奶野
好多南亞人都會偷人卡碌年中捉唔少啦
點會唔幫你跟 邊個環頭呀

知道唔見卡就即刻打去cut啦

驚乜鳩 無證據證明無係你碌既根本唔洗找數
要查都係銀行查

搵埋律師再上多次報案室

知佢住邊，響邊做野其實好多野可以做到

不是犯法野

果然,真係心同感受。

#

黑警真係好撚仆街

推post
仆街賭狗死全家

推到條撚屌仆街

仆街警犬死全家啦屌你老母

成件事: 食早餐之前, 朋友佢因為想去廁所,但手攞住好多野.之後賊話好心幫佢拎住, 朋友係拎住個啲手拿包。
咁之後再去食野。
食完早餐後,比錢既時候,個賊爭住比錢。
我朋友無諗咁多,因為唔係大數目
夜晚返到屋企,睇返個銀包
發現張卡不翼而飛。
就即刻報警。
但果時已經星期五夜晚,銀行個邊除左cut card 就咩都做唔到
要等到星期一office 先有人跟進。

(ps: 食完早餐我朋友去返工,根本無時間發現自己銀包唔見左)

只可以講係1皮左右

多謝巴絲

睇黎係真gay

灣仔

條仔太mk 個樣好黑我憎 幫推

幫推到佢仆街

保持安全車速 小心駕駛
時刻保持2秒距離

吾你老母

對唔住,所有巴絲打

唔係話唔信你，呢個位有啲離譜喎，無理由警察落落下口供，會同你講：“係呀，又係呢條友呀,好多人報案話被佢呃錢，但我哋都做唔到咩嘢架啦”，佢做唔到野都唔會咁講啦，你擺得單野上網，不如誠實啲講清楚來龍去脈

依加d警犬真係垃撚圾成日話維持治安打擊罪案，實際上就包庇罪犯，蛇鼠一輩

最近黑警打比我朋友叫佢協助調查
因為最近個賊又偷左野
之後黑警戲係電話到爆
個條油老手,想我朋友比多啲資料佢地
等佢地盡快足到。

幫推 推到佢入去比人爆菊

其實點解你唔一開始講究竟係點樣比條友偷卡？
點解同條友出去點同條友識？
只係講左佢偷左你張卡然後你點點點
講撚到1999咁 都唔知係樓豬定樓豬個朋友比人氹兩氹出左街

警犬無撚用

咁警察好盡心做緊野wow.

係真既話 猶差一定做野 因為關乎到銀行利益 無乜可能唔理 雖然年中大把呢啲案
Btw,事主都唔係啲咩好人 死mk港女一個 當買教訓啦臭雞

樓主不如詳細講返清楚
邊日係邊間買野 幾多點左右

你俾人偷卡，你報警，警犬唔做嘢，銀行都會check返條數同報警。
通常銀行會俾2個選擇你：
1.找左錢先，查完退
2.唔找住，查完，証實唔係你既就無嘢，係你既就要計返息。

btw,睇你都係d mk 架啦，好人好姐IG識人，仲要飯聚。

希望係

無人係ig屌佢既

其實可唔可以幫人碌卡？持卡人許可

唔使許可
有卡在手就得
唔使簽名

信用卡好在「方便」

咁夜咩舖碌到一萬？

我膠左 sorry

自己就自己啦
朋乜撚野友

唔係 我既意思係想表達如果條友話係卡主叫佢碌又得唔得 再屈卡主想唔找數所以話偷卡碌

幫推！

屌佢老母幫推

搵毒果搞大佢啦
警犬無壓力唔撚做野架

推啊